---
title: ปรับปรุงพิกัดอัตราอากรขาเข้า สำหรับเขตการค้าเสรีอาเซียน-จีน  
subtitle:  ปรับปรุงพิกัดอัตราอากรขาเข้า สำหรับเขตการค้าเสรีอาเซียน-จีน
summary:  ปรับปรุงพิกัดอัตราอากรขาเข้า สำหรับเขตการค้าเสรีอาเซียน-จีน
authors:
    - admin
tags: ["อาเซียน-จีน","อัตราอากร","การนำเข้า"]
categories: ["สิทธิประโยชน์ทางการค้า"]
date: "2020-10-08"
lastMod: "2020-10-08"
featured: true
draft: false

# Featured image
# To use, add an image named `featured.jpg/png` to your page's folder.
# Placement options: 1 = Full column width, 2 = Out-set, 3 = Screen-width
# Focal point options: Smart, Center, TopLeft, Top, TopRight, Left, Right, BottomLeft, Bottom, BottomRight
image:
  placement: 
  caption: ''
  focal_point: ""
  preview_only: true

---

![](featured.jpg)

กรมศุลกากรได้มีการปรับปรุงฐานข้อมูลพิกัดอัตราอากรขาเข้า สำหรับเขตการค้าเสรีอาเซียน-จีน  โดยมีการปรับปรุงปิดพิกัดอัตราอากรที่หมดอายุ และเพิ่มเติมอัตราอากรขาเข้า ตามข้อตกลงเข้ามาในระบบ (รายละเอียดตามเอกสารแนบ)
 
เอกสารแนบดังกล่าวทางทีม Support ได้จัดทำขึ้นเพื่อเพิ่มความสะดวกในการตรวจสอบการใช้สิทธิพิเศษของผู้ประกอบการ โดยนำข้อมูลของกรมศุลกากรที่เผยแพร่เพื่อให้ download มาจัดทำในรูปแบบที่ผู้ใช้งานตรวจสอบได้สะดวกขึ้น สำหรับข้อมูลชุดนี้ โปรแกรมได้ทำการอัพเดทเข้าในระบบให้โดยอัตโนมัติเรียบร้อยแล้ว

<br>

<a href="./asian_china_2020.xlsx" target="_blank" id="download_excel">Download  <i class=" fas fa-file-excel"></i> </a>




> ที่มาบทความ : [กรมศุลกากร](www.customs.go.th)

